有冇人好似我咁

一路睇住netflix 套食人劇gh,一路食肉醬意粉

代入感會高啲